# Films App

Что нужно для запуска:  
1.   Иметь установленный npm, node, локальный сервер mongoDB  
2.   выполнить `git clone` проекта  
3.   выполнить `npm install` в корнейвой папке проекта  
4.   запустить локальный сервер mongoDB  
5.   запустить сервер командой `npm run server` (порт 8080)  
6.   запустить клиент командой `npm run webpack-devserver`  
7.   открыть в браузере localhost:8090  

Flux-архитектура   
Flux является односторонняя направленность передачи данных между компонентами Flux-архитектуры. Архитектура накладывает ограничения на поток данных, в частности, исключая возможность обновления состояния компонентов самими собой. Такой подход делает поток данных предсказуемым и позволяет легче проследить причины возможных ошибок в программном обеспечении.


